連登到底有無小學雞？

如題

哥哥我得小一

有 幫過中一仔補習 係度上連登

即刻駁嘴